空倉花生討論區

大家有咩睇法

灰西牛

望下星期二tsla跌到得返350以下

跌多啲等我入貨